\hypertarget{ruxe9sumuxe9}{%
\subsection{Résumé}\label{ruxe9sumuxe9}}

Ajouter les codes des types de référentiels utilisés par la Caisse Des
Dépôts: répertoire spécifique (RS), CPF et ELU.

\hypertarget{origine}{%
\subsection{Origine}\label{origine}}

\begin{itemize}
\tightlist
\item
  PDF:
  \href{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0039.pdf}{https://gitlab.com/lheo/lheo-pels/-/blob/master/src/pel-0039.pdf}
\end{itemize}

\hypertarget{solution-technique-proposuxe9e}{%
\subsection{Solution technique
proposée}\label{solution-technique-proposuxe9e}}

Ajout de trois nouveaux types de codes dans l'élément
\texttt{certification}:

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}formation\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
  \KeywordTok{\textless{}certifiante\textgreater{}}\NormalTok{(0|1)}\KeywordTok{\textless{}/certifiante\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} cercle 1 {-}{-}\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
  \KeywordTok{\textless{}certification\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} cercle 2 {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}RNCP\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/code{-}RNCP\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}CERTIFINFO\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/code{-}CERTIFINFO\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}RS\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/code{-}RS\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}CPF\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/code{-}CPF\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
    \CommentTok{\textless{}!{-}{-} PEL{-}30 \textless{}code{-}famille{-}diplome\textgreater{} ? {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/extras\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,N] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}/certification\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,5] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}codes{-}type{-}formation\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} cercle 2 {-}{-}\textgreater{}}
    \CommentTok{\textless{}!{-}{-} }\AlertTok{NOTE}\CommentTok{: cas où une formation n\textquotesingle{}est pas certifiante au sens strict {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}CPF\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/code{-}CPF\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}code{-}ELU\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/code{-}ELU\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
    \KeywordTok{\textless{}extras\textgreater{}}\NormalTok{...}\KeywordTok{\textless{}/extras\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,N] {-}{-}\textgreater{}}
  \KeywordTok{\textless{}/codes{-}type{-}formation\textgreater{}} \CommentTok{\textless{}!{-}{-} [0,1] {-}{-}\textgreater{}}
\NormalTok{  ...}
\KeywordTok{\textless{}/formation\textgreater{}}  
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

\emph{Nouveau libellé :} cet élément donne le code d'une certification
dans le service Certifinfo, le RNCP, CPF, et/ou le RS.

\hypertarget{nouvel-uxe9luxe9ment-code-cpf}{%
\subsubsection{Nouvel élément "Code
CPF"}\label{nouvel-uxe9luxe9ment-code-cpf}}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}code{-}CPF\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

Contient un texte de 1 à 10 caractères alphanumériques.

\emph{Exemple :} \texttt{CPF206}

\emph{Description de l'élément :} cet élément contient un code d'une
certification éligible au CPF (Compte Personnel de Formation), attribué
par la Caisse Des Dépôts.

\hypertarget{nouvel-uxe9luxe9ment-code-elu}{%
\subsubsection{Nouvel élément "Code
ELU"}\label{nouvel-uxe9luxe9ment-code-elu}}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}code{-}ELU\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

Contient un texte de 1 à 10 caractères alphanumériques.

\emph{Exemple :} \texttt{ELU1001}

\emph{Description de l'élément :} cet élément contient un code d'un type
de formation réservé aux élus locaux sur la plateforme du CPF (Compte
Personnel de Formation), attribué par la Caisse Des Dépôts.

\hypertarget{nouvel-uxe9luxe9ment-code-rs}{%
\subsubsection{Nouvel élément "Code
RS"}\label{nouvel-uxe9luxe9ment-code-rs}}

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\KeywordTok{\textless{}code{-}RS\textgreater{}}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

Contient un texte de 1 à 10 caractères alphanumériques.

\emph{Exemple :} \texttt{RS5080}

\emph{Description de l'élément :} cet élément contient un code d'une
certification dans le Répertoire Spécifique, attribué par France
Compétences.

\hypertarget{modification-de-la-longueur-et-de-la-description-de-code-rncp}{%
\subsubsection{Modification de la longueur et de la description de "Code
RNCP"}\label{modification-de-la-longueur-et-de-la-description-de-code-rncp}}

Contient un texte de 1 à 10 caractères alphanumériques.

\emph{Exemple :} \texttt{RNCP25266}

\emph{Description de l'élément :} cet élément contient un code d'une
certification dans le Répertoire National des Certifications
Professionnelles, attribué par France Compétences.

\emph{Note:} en 2.3, les deux formes doivent être acceptées
\texttt{25266} et \texttt{RNCP25266}.

\hypertarget{modifications-du-glossaire}{%
\subsubsection{Modifications du
glossaire}\label{modifications-du-glossaire}}

Voir \#16 pour un exemple.
